{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021737",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "마루팥빙수단팥죽"
    },
    "text": "釜山広域市西区大信公園路51階に位置するマル昔からのカキ氷は、熟成させたカキ氷を使用してたんぱくさを強調した釜山3大昔からのカキ氷売り場です。 このお店はSBS生活の達人、昔のパッピンス編で最強の月である扁額をもらったところとされています。 マルパッピンスは、純粋な国産小豆を丹念に煮込んで提供し、価格と味を考慮して常に最高の昔からのカキ氷を作るために努力しています。 また、このお店はフードコラムでもよく紹介されている場所で、職人さんの手を感じられるパワーフードとして知られています。 釜山駅本店と東大新洞店の2ヶ所で直接運営しており、お店への訪問は東大新洞にある東亜大学病院の入口近くにお越しください。 営業時間は毎日12時から10時までで、金、土、日は営業しています。 様々なメニューがあり、ミルクカップかき氷から昔からのカキ氷まで様々な種類が楽しめます。 価格は5,000ウォンから15,000ウォンまで多様で、トッポッキ、果物、飲み物など多様な選択肢もあります。 代表者はカン·ジョンランで、連絡先は010-4573-5129です。 おいしい記憶をプレゼントできる店舗に変化しようと常に努力しており、すべてのお客様の持続的なご声援に感謝いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカキ氷店の場所はどこですか？",
            "answer": "釜山広域市西区大信公園路51階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴は何ですか？",
            "answer": "このお店では熟成させたカキ氷を使用し、たんぱくさを強調した釜山3大昔からのカキ氷を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日12時から10時までで、金、土、日は営業しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の代表者の名前は何ですか？",
            "answer": "代表者はカン·ジョンランです。"
        },
        {
            "question": "このお店の連絡先は何ですか？",
            "answer": "連絡先は010-4573-5129です。"
        },
        {
            "question": "このお店ではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "ミルクカップかき氷から昔からのカキ氷まで様々な種類のメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このお店の価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "価格は5,000ウォンから15,000ウォンまで多様です。"
        },
        {
            "question": "このお店はどのような場所にありますか？",
            "answer": "お店への訪問は東大新洞にある東亜大学病院の入口近くにお越しください。"
        },
        {
            "question": "このお店はどのような声を受けていますか？",
            "answer": "このお店はフードコラムでもよく紹介され、職人さんの手を感じられるパワーフードとして知られています。"
        },
        {
            "question": "このカキ氷店は何か賞を受賞していますか？",
            "answer": "このお店はSBS生活の達人、昔のパッピンス編で最強の月である扁額をもらったことがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 379
    }
}